停課喇！！

終於

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

三罷成功左一樣

如果有人裝修左交易所，罷市就會成功

萬眾期待

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音

預期會有大量中學生加入！

推

之後如果黨鐵，巴士小巴都無埋

就正式三罷成功！

有機會黑警今晚會開大戰🤬🤬🤬

Fake news 拉

你自己睇下nowtv

教育局特別宣布（二）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
因應當前及可預計的交通狀況，以及全港學校的整體匯報，全港學校（包括幼稚園、小學、中學及特殊學校）將於明日（十一月十四日）停課，以策安全。

教育局發言人今日（十一月十三日）表示，局方一直以學生的安全及福祉為首要考慮。在停課期間，各學校必須保持校舍開放，並安排教職員在安全情況下回校照顧學生，如果家長有需要送子女返回學校，可繼續送子女返校，並在途中注意安全，以及與學校保持溝通。

發言人續說，社會連日受到暴力示威者廣泛破壞，除製造危險的路面情況外，更有保姆車遭受惡意破壞，亦有學校遭受不同程度的威嚇，情況令人齒冷。教育局強烈譴責此等故意危害學童安全、剝奪學生學習基本權利的行為。

教育局強烈呼籲示威者立即停止所有暴力行為，盡快令社會回復秩序，讓學童安全上學。對於有教師工會不但不譴責暴力示威者，甚至將責任只推卸給警方，教育局認為有關言論實在有違教育工作者應有的專業態度。

教育局再次呼籲，學童留在家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。

教育局會繼續跟進明日及往後的最新發展，適時為學校提供進一步指引及支援。局方再次感謝所有緊守崗位的教育工作者。

完
2019年11月13日（星期三）
香港時間14時10分

借個位

我知道大家鐘意用魔法裝修

所以建議帶備以上工具以防玩大左

利申 mon popo 狗千祈唔好對號入座 真係為左救火

今次林鄭又中計

既然明日停課，放學就上山幫中大守城